## __COMPONENTS__ ##
Los componentes que se usu fueron 2 los cuales se designaron con los siguientes nombres:
## __Header__ ##
Aqui se hace la parte de nav tambien alhunos detalles que tiene el template
## __Service__ ##
En este componente se hace la parte de los servicios que da la pagina
## __Reference__##
En este componente se hiso la parte de referencias que tiene el teplate que se basa en una tienda de plantas
## __Care__##
En este componente se hiso la parte de cuidados que tienen las plantas y la descripcion de las plantas